淘寶買咗啲野，個賣家二手扮全新，拎到佢身份證號碼，係咪可以幫佢參軍？

首先say個sorry，俾錢支那人用。
事緣我幫個朋友係淘寶閒魚果度買眼鏡既鏡片，賣家標全新，但買到落黎發現係用過，仲要有刮痕。
而香港退貨用順豐係需要個賣家身份證正反面副本同件貨既單，但賣家唔肯俾，拖咗好耐都淨係肯俾個身份證號碼，一直退唔到貨搞到客服介入之後都係要硬食件貨。

重點:有無巴打識幫佢參軍？或者可以教下我？

這是國安局舉報平台，建議各位有志之士將有關黃屍暴徒的照片及資料提供給國家！為國家盡一分力！踢走反共勢力！
#犯我中華者
#雖遠必誅
請把暴徒資料加相發給國安局，嚴懲暴徒，謝謝大家

用支那寶底死

屌你閒魚都用怪咩人
食屎啦柒頭